Siemanko Wszystkim Z tej strony Muzol4andMetiud1 Zapraszamy was dzi na Prasowanie I Zwoenie Snopkw Somy. Przepraszam ca bd w filmie bo zamiast Siana miao by soma XD 
Miego Ogldania  

Link Do Przyczepy Pronar T 653/2:
http://uploaded.net/file/c3dcxo4k

Link do prasy Sipma z-224
http://uploaded.net/file/c3dcxo4k